Ahoj Adame. Jak se máš? Měl jsem narozeniny minuly vikend. Oslavil jsem v Praze s kamarádkami. Taky moje sestra přišla a dávala k mně nověmu botům jako dárek. Ten dárek se mi líbílo. Kamarádkamí dávali mi pití jako pivo a víno a pili jsme hodně alkoholů. V deset hodin večer jsme šli na diskoteku. Tam jsme tancovali a pokracovali jsme pit pivo. To bylo moje narozeniny, ale duležité jsem zdraví. Měj se hezký. Tvůj kamarád Adam
